國際特赦組織會秘書長: 撤回條例 獨立調查

source：國際特赦組織香港分會官方facebook

終於有國際組織出嚟講嘢
雖然都唔知有冇用

612 都講過 出埋report 政府咪又係唔理
自己香港 自己救

Amnesty 廢嘅，睇下就好，唔好expect 有咩大嘅outcome